有無人識哈囉喂教人念咒語同派珍寶珠嗰個女仔？

早兩日同fd去，覺得佢好可愛
想識佢

有人識嘅求介紹

bling bling

邊度見到
[im g]圖片？[/img]

多唔多人？

你識佢?!

唔使搭纜車
入口附近有個位上山

佢喺山門口教人念咒語 派珍寶珠

嗰個位唔算

成個場多唔多?
BTW你係去迪迪尼定海馬公園?

唔識
唸下咒語啫

海馬